有咩途經可以識到朋友

做義工都識到

自問自答？